[扮工動物園] 曾經說出今生不愛你之星期二

我共你是但有份沒有緣

香媽早

Joson
香媽上水啦

大家早

香媽.早早早早

天師執位

早

我成日以為
我共你是沒有份但有緣

早晨

有咩留返拜山先唱

其實我都唔知自己有無唱錯

星期日拜左啦...

拜山要唱咩歌

應該冇 岩岩google左

山歌

air air~~~~~~~~~~~~~~~~~~

化蝶

十二隻恐龍去野餐

齊乘坐旅遊車出發了

you know something

gimme five babe

前排係facebook抽獎抽演唱會飛
竟然中咗

咩演唱會

早
過多幾日就生日

開始對啲野上心有壓力係度

生日快樂~~~~~~~~~~~~

中邊個?

[[/member]

過幾日生日大快樂

公事?

生日快樂

唔知前唔前過我個張
我買個張幾山頂下
不過抽個張要開show前一星期先有

一場紅館

Ehehhhhhhhh~~~~~~~

各位早

路上唱歌兒快快樂樂

一個人好爽 又唔洗理隔離

門姐早
邊日生日

我想聽~~~

蛋蛋早

點解我無啲咁叻嘅同事

轉工啦

預祝生日快樂！

子華神

多謝你地呀

yes 一個人先爽

Joson!

原來係趙學而！

閣下係..?

佢係高手

同事都係咁講

演唱會喎...

會去邊慶祝呀

我識唔識㗎

you are the King of the Rice

無米啦

高手做乜曝露年齡?

大夫

me 都無

唔知啊
隻佬果日要返工

講完你果日都唔蒲頭架啦

年年廿五吖嘛

應該唔識~ 我上個月先上嚟~
Wow咁快就一個月了！

日日mark住

我會講多聲

咁啱記得遮~人日好得閒，開咗個acc

快d到星期5啦 我想放假

星期六唔洗返?

下...紅色wo...

唔係放假咩...
唔是掛...唔通我冇得放既..要返工...

我唔貪心 星期四

Sor囉 星期六係唔係紅色唔關我事嘛

唔好冇得放啊
我約左人架.唔好啊

係囉...快d到啦

加甜

唔好嬲啦門姐 妳上次講個陣我已經出左門口啦 對唔字 妳大人有大量原諒我啲小薯
咁妳聽日要唔要食生日飯呀 我呢家約定妳啦最多

做左ptgf一年 你問我答

聽日返工呀你又唔係過黎沙田食

沙田
我係住沙田bo

係呀，但明明岩岩入黎做個時我抱住理撚得佢既心態黎做

都無用架
你聽日咪又係要返工

我去個fd屋企過夜

收開幾錢.?

咁都可以夜晚嘅

磨牙

之後...打算買...白酒香賓啤酒薯片

再之後呢?

之後溝酒飲 再叫雞

sheshe

YES AH
之後同佢試新床

你鐘意啦
一陣又話返到屋企個post沉左無睇

我好似都係放奴工假..........
咁咪即係 星期56都要返工

本身星期六已經要返?

斬手指please

係啊

斬啦 我唔要對手啦

唔緊要啦我陪你
星期六我都要返

OK

原來.有得放 岩岩直接問老師闆娘

可能事頭婆都唔想返黎

事頭婆唔返員工照返又得, 得左

岩啊..大家一齊放假

唔好咁啦

小妹都要放假

識野

Me3

食完飯返黎上一上水

hi~

蟲蟲

餃餃

又食煙

其他人呢.~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

早啊

hello~

Hello!

偷唔到雞，比人捉番轉頭

why not both

如果有得唔戒
我其實唔想戒

蛋蛋

留言姐

午安啊

咁即係你想長做就會上心...

上心之餘平常心得唔得

松鼠狗

即係識到女要戒啦

唔起底都唔知你就係辨辨

係我老母出聲咋

睇我幾好笑容

成朝冇上黎 要post圖 ，怕你地掛住我

溝老母

QQ!

仆街 笑左出聲

有酒粒

不了

為你好

多謝

佢唔係唔食煙㗎咩?

爸爸

唔食煙飲酒真係加曬分嫁

Yeah!有分加

多謝外公！

點啊姐姐！

陌生名～起底～香媽～蟲蟲～辨辨

佢百年歸老之後會食返
利申A0
舊版忠告嚟講，皮膚老化同smoking kills 算靚

佢食㗎

最好俾返15mg 俾我

個身份好混亂

老豆老公老子都係同一人...

我應該叫佢咩…

唔食煙,但飲酒

邊個飲酒?

加極咪又係A0 who fuckin cares

算係啦，都要睇埋其他方面
窒人時扣曬分

我

少少 is ok
餃姐呢個身份已經滿分啦

wa~~你咁睇好我

uncle, 令尊翁個太子今日點呀?

做咩講個事實出黎喎

不要再說了

現實總是殘酷

我可以拍一秒鐘，之後分手
當自己A1